［沙田集合］黨鐵話想聽日恢復

沙田友 black block

開花分散警力

聽日返到工啦

沙田係勝利之地

推。
想全線通車？
冇咁易。

推

無可能全線通車 準備開工

手足，馬鐵線聽日都要人，集合一齊上！！！！！

唔比

黨鐵F F下好啦 黎明行動！

沙田友自己扑 咁住沙田冇車既點？